# PP BP

**Решалась следующая задача**

**Требуется разработать сервис, предоставляющий следующее REST API**

POST /task
  * Без параметров
  * Создает запись в БД (любой) c сгенерированным GUID, текущим временем и статусом “created”
  * Возвращает клиенту код 202 и GUID задачи
  * Обновляет в БД для данного GUID текущее время и меняет статус на “running”
  * Ждет 2 минуты
  * Обновляет в БД для данного GUID текущее время и меняет статус на “finished”

GET /task/{id}
  * Параметр id: GUID созданной задачи
  * Возвращает код 200 и статус запрошенной задачи:  
   {  
    "status" : "статус", // Один из: "created",  
    "running", "finished" "timestamp": "Время смены статуса" // Дата и время в формате ISO 8601  
    } 
  * Возвращает 404, если такой задачи нет
  * Возвращает 400, если передан не GUID
 
 Необходимо предоставить:
 1. ссылку на исходный код
 2. ссылку на работающий сервис, который можно протестировать
 
 **Реализация сервиса состоит из следующих компонентов**  
 1. Фасад REST API
 2. Движок исполнения Бизнес-процессов (БП) (2 конфигурируемые реализации)
 3. Кэш БП (2 конфигурируемые реализации)
 3. Фасад БД (2 конфигурируемые реализации)  
    - контекст выполнения транзакций
    - реализации CRUD запросов
    - фабрика объектов
 4. Фабрика UUID (2 конфигурируемые реализации)
 4. Сервис времени
 5. Выходной фильтр запросов
 6. Набор классов конфигурации
 6. Документация 
 7. Тесты
    - модульные
    - нагрузочные
